可留收1~2個義士

如有需要請聯絡

有體臭，一日打兩次J ok?

ok